揸電單車送外賣果啲人幾錢人工？

有電單車牌，上個月啱啱甩埋P
想試下揸電單車送外賣
有冇人知幾錢人工？計時薪定月薪？
暫時知有Deliveroo，Foodpanda，Uber eats
同埋見好多外賣仔都係南亞人士
係咪會請佢地機會大啲？
有冇ching做緊呢行？

唔清楚

車手應該幾搶手，做緊deliveroo步兵

步兵幾錢人工？